Magaosi K3 抵唔抵玩？

Magaosi K3 $800-$900港紙 抵唔抵買
對耳機方面完全唔識 佢寫媲美萬元價位既圈鐵耳機 求巴打們解答